幫今晚被黑警拉左嘅義士同畀黑警射爆眼嘅義士報仇

大家今晚得閒無野做
可以打電話叫外賣食啦
唔使錢 免費 即叫即到

自推

推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

[member]香港狗肉節/member]